北望神舟，林主席辧「內地升學講座」，促員佐級警員子女內地升學

除左去肇慶安家，林主席更為員佐級警員提供「子女內地升學講座」十分貼心，為警員提供一條龍服務

林大總統同光頭sir身體力行擁抱大灣區真係好過揸外國護照啲官呀

光頭劉sir 同林主席真係大灣區先鋒

希望林鄭都以身作則

岩呀
去乜撚野歐美加澳紐

好福利

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：